究竟用咗幾錢send SMS??

全球Service provider Twilio講緊USD0.04 一個香港sms，全香港有近2000萬mobile 用戶（10/2018 ),
如果佢全部都send晒，即係佢呢一個SMS可能值80萬美金！五百幾萬港紙！

警察做野唔洗你教

大把紅底公司捐錢

黑警無權進入私人地方！請廣傳

冇講反黑警，好失策

唔駛USD$0.04咁貴，香港d Corp plan都係HKD$0.01一個，正苦plan可能仲平

下下出公數做衰嘢

OFTA要求電訊商為政府做公共broadcast，好可能唔收錢

變相利益輸送啫
去換有錢佬會發聲明

吓 都係我地錢埋單架喎

啊蛇做野唔洗你教

個d係捐比驚賊私人用
呢d梗係出公數